\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{Tokarev} {\it Токарев С.С.}, {"Нетранзитивный лохотрон" на фондовом рынке. Об одной перспективной форме платного обучения экономике, 2009.}\\
\href{http://cdn.scipeople.ru/materials/14103/Nontransitive%20lohotron.pdf}{http://cdn.scipeople.ru/materials/14103/Nontransitive\%20lohotron.pdf}
\bibitem{Shiryaev-4} {\it Ширяев А.Н.}, О мартингальных методах в задачах о пересечении границ броуновским движением, Совр. пробл. матем., 2007, выпуск 8, 3–78. \\
{\href{https://doi.org/10.4213/spm11}{https://doi.org/10.4213/spm11}}
\bibitem{Shiryaev-3} {\it Булинский А. В., Ширяев А. Н.}, Теория случайных процессов. ФИЗМАТЛИТ, 2005.
%\bibitem{Shiryaev-2} {\it Кабанов Ю. М., Липцер Р. Ш., Ширяев А. Н.}, "Мартингальные методы в теории %точечных процессов", 1975, p. 269–354.
\bibitem{Shiryaev-1} {\it Ширяев А. Н.}, Основы стохастической финансовой математики. М.: Фазис, 1998. 
\bibitem{Kass}{\it Касс C.}{, ROCK PAPER SCISSORS SPOCK LIZARD.} \\
{\href{http://www.samkass.com/theories/RPSSL.html}{http://www.samkass.com/theories/RPSSL.html}}
\bibitem{Usiskin}{{\it Usiskin Z.}, Max--Min Probabilities in the Voting Paradox, Ann. Math. Statist. V. 35. N 2. P. 857--862.}\\
\href{https://www.researchgate.net/publication/38365968_Max-Min_Probabilities_in_the_Voting_Paradox}{https://www.researchgate.net/publication/38365968}
\bibitem{Anderson}{{\it Anderson T.W.} A modification of the sequential probability ratio test to reduce the sample size, Ann. Math. Statist. 1960. V. 31. N 1. P. 165--197.}
\bibitem{Finam-1}{Финам, Мосбиржа, акции Сбербанк, 2021.} \\
\href{https://www.finam.ru/profile/moex-akcii/sberbank/export/}{https://www.finam.ru/profile/moex-akcii/sberbank/export/}
\bibitem{Finam-2} {Финам, Мосбиржа, акции Газпрома, 2022.} \\
\href{https://www.finam.ru/profile/moex-akcii/gazprom/export/}{https://www.finam.ru/profile/moex-akcii/gazprom/export/}
\bibitem{vid-1} {Теория большого взрыва, отрывок с описанием игры.}\\
\href{https://www.youtube.com/watch?v=cuU5MHyinFs}{https://www.youtube.com/watch?v=cuU5MHyinFs}
\end{thebibliography}